有冇人個心臟同d股價一樣跳得咁快?

好鏈緊張啊

我心臟係788

咩係788